6 élèves kangourous copient 6 lignes en 6 minutes. S'ils copient tous
et toujours au même rythme, combien faudra-t-il d'élèves kangourous
pour copier 100 lignes en 100 minutes ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 100
  \item 60
  \item 6
  \item 10
  \item 600
  \end{enumerate}
\end{multicols}